嚴格黎講全英超係咪得一隻一線閘？

點解體力速度行先既英超咁缺少靚閘？

摩蘭奴？

一定係比比鳥啦

艾斯比列古達算唔算？
雖然呢2季踢中堅

你講果一隻一線閘係邊個？

個人認為 華倫西亞應該係一線

獲加？

唔係擔泥佬呀嘛？

蘿蔔臣同牙樂都兩隻啦

樓上全部on9
Azp都無

左羊右華都兩隻啦

Seamus Coleman

azp好似係打中堅

A高

躝啦垃圾，上咩波台

史達寧？

追擊夠未呀 你隻笠水改名狗

比狗

道歉未呀垃圾

阿古路掛靴就道

就係因為得體力速度唔夠成為一線
太多冇腦 意識差 技術差 防守差

Azp咁耐冇打閘 當佢唔計

計全盛
右閘：Walker > coleman > valencia
左閘：baines > rose > alonso

不過講真依班都係二線頭
頂盡一線尾

老來嬌0既夢遺爾呢？

Monreal
Bellerin

Baines回哂塘 Rose傷到今季都唔係必然正選

計左全盛
淨係講今季真係揀唔落
可能係Robertson/monreal

以前沙格拿

雙閘齊飛

Young
對利記守死沙拿

比比鳥仲唔係一線， 狂追哥斯達， 快到

雖然最後比人一野撞開

沙拿水貨黎

Me

果場係代表作
但成季都失左唔少位 或者包越位
當然如果當佢客串咁睇係冇咩可以挑剔

最佳的防守是進攻

kolasinac？

Monreal

Fosu_Mensah

係兩隻：我曼嘅楊格+華倫西亞

計其他人全盛但Azp 唔算閘你up 乜？
全盛又打閘位個陣Azp > all

叫我

識貨

好撚好路 真係好波

比狗都可以叫一線嘅話唔怪之得莫拉達都叫一線

睇佢踢波咁耐
好少見佢失誤
專注度極高
如果格硬講樣野佢唔夠好就係過人
冇華西 卡華積 或者 獲加果隻盤扭
但係防守閘黎講應該係全世界top3

樓主連拋磚都唔拋

你計佢踢左閘時期定右閘先

引戰

奧利亞有潛質
但條友啲意識真係
但心理質素好高

右閘底踢左閘都唔失禮你話抵死唔抵死

右閘啦
始終左閘佢只係替工
雖然佢而家踢中堅都係替工
但係好過唔少正職中堅嘅球員
好記得有次睇now個評述讚佢
好少防守球員係跟人先再跟波
所以好難會係佢身上做到one two

Filipe Luis

數落真係得我一個

失位失到喊

小問題

幾年前既baines

兩隻痢狗9up夠未？

華西？

我屌你地老母....阿記利記果班垃圾閘都好意思拎出黎

一線至少都阿拉巴 馬些路 佐迪阿巴 kimmich 水平

英超頂到盡得walker 華西可以挑戰下..

其他

得獲加一線 但可能係因為踢鏝冇乜壓力表現先咁好

留名睇返國家隊派膠

佢國家隊踢中堅

iwobi係球皇

呢個冇9up

講比比鳥就諗起對馬體同夢遺輪流底線傳底笑撚到仆街 完全唔帶腦踢波

呢兩件垃圾

有人讚azp 好感動

都唔知做乜撚擺佢打中堅

條友連界外球都唔識扔

未傷前 高文 入波助攻乜都有佢份

今年派唔少啦
足總杯果球

樓主想講taa？

樓主想講邊一個

今季華西大跌watt啦，唔識落底唔識傳中咁制，係入咗幾球靚波

Coleman頂級右閘